[{"medio_name": "94.1 LA FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "CIRCUITO NACIONAL MELOD\u00cdA STEREO 97.3 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "CORREO DE LARA", "medio_type": "Digital (Portal de noticias, peri\u00f3dico, tv o radio transmitido v\u00eda web)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "COTEJO INFO", "medio_type": "Digital (Portal de noticias, peri\u00f3dico, tv o radio transmitido v\u00eda web)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "CR\u00d3NICA UNO", "medio_type": "Digital (Portal de noticias, peri\u00f3dico, tv o radio transmitido v\u00eda web)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "DIARIO EL INFORMANTE", "medio_type": "Digital (Portal de noticias, peri\u00f3dico, tv o radio transmitido v\u00eda web)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "EL CARORE\u00d1O", "medio_type": "Digital (Portal de noticias, peri\u00f3dico, tv o radio transmitido v\u00eda web)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "EL IMPULSO", "medio_type": "Digital (Portal de noticias, peri\u00f3dico, tv o radio transmitido v\u00eda web)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "EL INFORMADOR", "medio_type": "Digital (Portal de noticias, peri\u00f3dico, tv o radio transmitido v\u00eda web)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "EL PITAZO", "medio_type": "Digital (Portal de noticias, peri\u00f3dico, tv o radio transmitido v\u00eda web)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "EVTV", "medio_type": "Digital (Portal de noticias, peri\u00f3dico, tv o radio transmitido v\u00eda web)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "FAMOSA 96.3 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "LA PASTORA", "medio_type": "Digital (Portal de noticias, peri\u00f3dico, tv o radio transmitido v\u00eda web)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "LA PRENSA DE LARA", "medio_type": "Peri\u00f3dico (Impreso)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "LARA 870 AM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "LATINA TV", "medio_type": "TV (Se\u00f1al abierta o cable)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "L\u00cdDER 94.9 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "NOTICIAS BARQUISIMETO", "medio_type": "Digital (Portal de noticias, peri\u00f3dico, tv o radio transmitido v\u00eda web)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "ONDA LA SUPERESTACION 104.5 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "RADIO FE Y ALEGRIA BARQUISIMETO 97.5 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "SANT 88.1 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "SOMOS TV", "medio_type": "TV (Se\u00f1al abierta o cable)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "SUPER LATINA 101.1 FM", "medio_type": "Digital (Portal de noticias, peri\u00f3dico, tv o radio transmitido v\u00eda web)", "medio_nature": "Comunitario"}]