[{"medio_name": "BOL\u00cdVAR 98.7 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Comunitario"}, {"medio_name": "BUEN\u00cdSIMA 98.5 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "CADENA DIGITAL 100.7 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "CANAL 21", "medio_type": "TV (Se\u00f1al abierta o cable)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "CIRCUITO L\u00cdDER 91.1 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "CREATIVA 93.3 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Comunitario"}, {"medio_name": "DIARIO DE LOS ANDES", "medio_type": "Digital (Portal de noticias, peri\u00f3dico, tv o radio transmitido v\u00eda web)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "DIARIO LA NACI\u00d3N", "medio_type": "Digital (Portal de noticias, peri\u00f3dico, tv o radio transmitido v\u00eda web)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "ECOS DEL TORBES", "medio_type": "Digital (Portal de noticias, peri\u00f3dico, tv o radio transmitido v\u00eda web)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "EL TARIBERO", "medio_type": "Digital (Portal de noticias, peri\u00f3dico, tv o radio transmitido v\u00eda web)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "\u00c9XITOS 103.1 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "IMAGINACI\u00d3N 96.1 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "KALIDAD 90.3 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "LA MEGA 102.1 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "LA NACI\u00d3N RADIO", "medio_type": "Digital (Portal de noticias, peri\u00f3dico, tv o radio transmitido v\u00eda web)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "LA ROM\u00c1NTICA 107.3 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "LARED T\u00c1CHIRA", "medio_type": "Digital (Portal de noticias, peri\u00f3dico, tv o radio transmitido v\u00eda web)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "LOBATERA TV", "medio_type": "TV (Se\u00f1al abierta o cable)", "medio_nature": "Comunitario"}, {"medio_name": "PARRANDERA 89.9 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "PUERTA DEL LLANO NEWS", "medio_type": "Digital (Portal de noticias, peri\u00f3dico, tv o radio transmitido v\u00eda web)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "RADIO MUNDIAL 860 AM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "ROMANCE 99.5 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "RUBIO INFORMA", "medio_type": "Digital (Portal de noticias, peri\u00f3dico, tv o radio transmitido v\u00eda web)", "medio_nature": "Comunitario"}, {"medio_name": "T\u00c1CHIRA NOTICIAS", "medio_type": "Digital (Portal de noticias, peri\u00f3dico, tv o radio transmitido v\u00eda web)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "TAMA STEREO 103.9 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "TELEVISORA REGIONAL DEL T\u00c1CHIRA", "medio_type": "TV (Se\u00f1al abierta o cable)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "URIBANTINA 104.7 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Comunitario"}, {"medio_name": "YVKE T\u00c1CHIRA 94.5 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Estatal"}]