[{"medio_name": "AGR\u00cdCOLA 97.9FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Comunitario"}, {"medio_name": "CDR 98.7 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "CIUDAD 99.3 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "CNB MERIDE\u00d1A 95.3 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "COMUNICACI\u00d3N CONTINUA", "medio_type": "Digital (Portal de noticias, peri\u00f3dico, tv o radio transmitido v\u00eda web)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "CORDILLERA 104.7 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Comunitario"}, {"medio_name": "CREATIVA 100.5 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Comunitario"}, {"medio_name": "DIARIO DE LOS ANDES", "medio_type": "Digital (Portal de noticias, peri\u00f3dico, tv o radio transmitido v\u00eda web)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "DIARIO FRONTERA", "medio_type": "Digital (Portal de noticias, peri\u00f3dico, tv o radio transmitido v\u00eda web)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "DIARIO PICO BOL\u00cdVAR", "medio_type": "Peri\u00f3dico (Impreso)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "ENLACE RV 94.5 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "ES NOTICIA EN LA WEB", "medio_type": "Digital (Portal de noticias, peri\u00f3dico, tv o radio transmitido v\u00eda web)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "FAVORITA 98.7 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "FORTALEZA 105.5 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "FRONTINA 100.3 FM", "medio_type": "Digital (Portal de noticias, peri\u00f3dico, tv o radio transmitido v\u00eda web)", "medio_nature": "Comunitario"}, {"medio_name": "GALERA 1021 AM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Comunitario"}, {"medio_name": "GENTE LABORIOSA 104.1 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Comunitario"}, {"medio_name": "GLOBOVISI\u00d3N", "medio_type": "TV (Se\u00f1al abierta o cable)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "IBIZA RADIO 97.9 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "JORNALERA 88.5 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Comunitario"}, {"medio_name": "LA CIENTO UNO 101.5 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "LA PATILLA", "medio_type": "Digital (Portal de noticias, peri\u00f3dico, tv o radio transmitido v\u00eda web)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "LA ROM\u00c1NTICA 88.7 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "LA VOZ DE PUEBLO LLANO 96.1 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "LAGUNA 90.3FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Comunitario"}, {"medio_name": "L\u00cdDER 92.3 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "MAGIA 98.9 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "MAGIA TV", "medio_type": "TV (Se\u00f1al abierta o cable)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "M\u00c1S NETWORK 107.3 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "M\u00c1XIMA 103.9 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "M\u00c9RIDA DIGITAL", "medio_type": "Digital (Portal de noticias, peri\u00f3dico, tv o radio transmitido v\u00eda web)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "M\u00c9RIDA NOTICIA", "medio_type": "Digital (Portal de noticias, peri\u00f3dico, tv o radio transmitido v\u00eda web)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "MOCOT\u00cdES 104.9 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "ONDA 105.3 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "ONDAS 102.3 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "PARA\u00cdSO 100.7 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Comunitario"}, {"medio_name": "PROMAR TV", "medio_type": "TV (Se\u00f1al abierta o cable)", "medio_nature": "Estatal"}, {"medio_name": "RADIO ANDINA 103.7 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Comunitario"}, {"medio_name": "RADIO C 107.3 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "RADIO FE Y ALEGR\u00cdA 105.9 FM MERIDA", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "RADIO OCCIDENTE 1100 AM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "REPORTEROS DE MERIDA", "medio_type": "Digital (Portal de noticias, peri\u00f3dico, tv o radio transmitido v\u00eda web)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "RETORNO 106.1 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Comunitario"}, {"medio_name": "R\u00cdTMO STEREO 93.5 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "RUMBA PLUS 88.7FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Comunitario"}, {"medio_name": "RUMBER\u00cdSIMA  91.9 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "SENSACI\u00d3N 88.3 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Comunitario"}, {"medio_name": "SIGMA 101.7 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "SONORA 94.7 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "STUDIO 102.7 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "TELEVEN", "medio_type": "TV (Se\u00f1al abierta o cable)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "TELEVISORA ANDINA DE M\u00c9RIDA", "medio_type": "TV (Se\u00f1al abierta o cable)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "TELEVISORA COMUNITARIA DE BAILADORES TVCB", "medio_type": "TV (Se\u00f1al abierta o cable)", "medio_nature": "Comunitario"}, {"medio_name": "TERM\u00d3METRO NACIONAL", "medio_type": "Digital (Portal de noticias, peri\u00f3dico, tv o radio transmitido v\u00eda web)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "TURISMO 97.5 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "ULA 107.7 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Estatal"}, {"medio_name": "ULA TV", "medio_type": "Digital (Portal de noticias, peri\u00f3dico, tv o radio transmitido v\u00eda web)", "medio_nature": "Estatal"}, {"medio_name": "VEN 94.3 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "VENEVISI\u00d3N", "medio_type": "TV (Se\u00f1al abierta o cable)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "VPITV", "medio_type": "Digital (Portal de noticias, peri\u00f3dico, tv o radio transmitido v\u00eda web)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "ZONA 99.7 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Privado"}]