[{"medio_name": "800 NOTICIAS", "medio_type": "Digital (Portal de noticias, peri\u00f3dico, tv o radio transmitido v\u00eda web)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "AGENCIA EFE", "medio_type": "Digital (Portal de noticias, peri\u00f3dico, tv o radio transmitido v\u00eda web)", "medio_nature": "Estatal"}, {"medio_name": "ALFA 100.9 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "AUTOPISTA STEREO 104.7 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "CALIENTE STEREO 105.9 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "CONTRAPUNTO", "medio_type": "Digital (Portal de noticias, peri\u00f3dico, tv o radio transmitido v\u00eda web)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "COPACABANA STEREO 93.7 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "DIARIO LA REGI\u00d3N", "medio_type": "Peri\u00f3dico (Impreso)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "DIARIO LA VOZ", "medio_type": "Peri\u00f3dico (Impreso)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "ECUB 91.3 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Comunitario"}, {"medio_name": "EL TEQUE\u00d1O", "medio_type": "Digital (Portal de noticias, peri\u00f3dico, tv o radio transmitido v\u00eda web)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "ENLACE RV", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "ES PAJA", "medio_type": "Digital (Portal de noticias, peri\u00f3dico, tv o radio transmitido v\u00eda web)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "GUATIRE.COM", "medio_type": "Digital (Portal de noticias, peri\u00f3dico, tv o radio transmitido v\u00eda web)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "HISTORIAS QUE LATEN", "medio_type": "Digital (Portal de noticias, peri\u00f3dico, tv o radio transmitido v\u00eda web)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "IMBATIBLE 105.9 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "INDEPENDENCIA 103.1 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "LA CIMA 96.7 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "LA PATILLA", "medio_type": "Digital (Portal de noticias, peri\u00f3dico, tv o radio transmitido v\u00eda web)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "LA PRIMERA 100.5 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "LA REVISTA DEL TUY", "medio_type": "Digital (Portal de noticias, peri\u00f3dico, tv o radio transmitido v\u00eda web)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "L\u00cdDER 104.7 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "LUCITE\u00d1A 98.9 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Comunitario"}, {"medio_name": "MELAO 104.1 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "MIRA TV", "medio_type": "TV (Se\u00f1al abierta o cable)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "MIX 91.7 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Comunitario"}, {"medio_name": "NOTICIAS ALTOSVISI\u00d3N", "medio_type": "Digital (Portal de noticias, peri\u00f3dico, tv o radio transmitido v\u00eda web)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "NOTICIAS BARLOVENTO", "medio_type": "Digital (Portal de noticias, peri\u00f3dico, tv o radio transmitido v\u00eda web)", "medio_nature": "Comunitario"}, {"medio_name": "PICA PICA FM 105.7", "medio_type": "Digital (Portal de noticias, peri\u00f3dico, tv o radio transmitido v\u00eda web)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "PRODAVINCI", "medio_type": "Digital (Portal de noticias, peri\u00f3dico, tv o radio transmitido v\u00eda web)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "SOMOS DEL TUY", "medio_type": "Digital (Portal de noticias, peri\u00f3dico, tv o radio transmitido v\u00eda web)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "TALCUAL", "medio_type": "Digital (Portal de noticias, peri\u00f3dico, tv o radio transmitido v\u00eda web)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "TU NUEVA CONEXI\u00d3N 88.5 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "URBANA 94.3FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "VALLES 90.7 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "VENEZUELA EN CONTACTO", "medio_type": "Digital (Portal de noticias, peri\u00f3dico, tv o radio transmitido v\u00eda web)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "V\u00cdA 97.7 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "ZAMORA LIBRE 101.9 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Privado"}]