[{"medio_name": "BOCONESA 107.3 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "BURATE 103.3 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "CL\u00c1SICOS 93.7 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "DIARIO CIUDAD TRUJILLO", "medio_type": "Digital (Portal de noticias, peri\u00f3dico, tv o radio transmitido v\u00eda web)", "medio_nature": "Estatal"}, {"medio_name": "DIARIO DE LOS ANDES", "medio_type": "Digital (Portal de noticias, peri\u00f3dico, tv o radio transmitido v\u00eda web)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "EXCELENCIA 106.1 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Comunitario"}, {"medio_name": "IDEAL 103.7 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "IMPACTO 99.3 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Comunitario"}, {"medio_name": "MAS NETWORK 101.1 FM VALERA", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "NOTICIAS MOMOY", "medio_type": "Digital (Portal de noticias, peri\u00f3dico, tv o radio transmitido v\u00eda web)", "medio_nature": "Comunitario"}, {"medio_name": "PAISANA 92.5 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Estatal"}, {"medio_name": "PALPITAR TRUJILLANO", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Estatal"}, {"medio_name": "RADIO BASE 103.1 FM", "medio_type": "Digital (Portal de noticias, peri\u00f3dico, tv o radio transmitido v\u00eda web)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "RADIO DOMINGO SAVIO 91.1 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Comunitario"}, {"medio_name": "RADIO TRUJILLO 1280 AM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "S\u00daPER K 94.3 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "SUPERHIT 96.1 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "TRUJILLANA STEREO 104.5 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "TRUJILLO 102.5 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "TRUJILLO DIGITAL", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "TRUJILLO ZONA ROJA", "medio_type": "Digital (Portal de noticias, peri\u00f3dico, tv o radio transmitido v\u00eda web)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "TV ANDES", "medio_type": "Digital (Portal de noticias, peri\u00f3dico, tv o radio transmitido v\u00eda web)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "ULA 97.9 FM", "medio_type": "TV (Se\u00f1al abierta o cable)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "\u00daNICA 99.9 FM", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Estatal"}, {"medio_name": "URDANETA ES NOTICIA", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "VANGUARDIA 98.7 FM", "medio_type": "Digital (Portal de noticias, peri\u00f3dico, tv o radio transmitido v\u00eda web)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "VEN 89.7 FM", "medio_type": "Digital (Portal de noticias, peri\u00f3dico, tv o radio transmitido v\u00eda web)", "medio_nature": "Comunitario"}, {"medio_name": "VPITV", "medio_type": "Radio (AM o FM)", "medio_nature": "Privado"}, {"medio_name": "WOPSS 90.5 FM", "medio_type": "Digital (Portal de noticias, peri\u00f3dico, tv o radio transmitido v\u00eda web)", "medio_nature": "Privado"}]